paragon有冇人有玩？

玩左隻game2日覺得幾正
係咪冇香港人玩